我好辛苦 有冇人入嚟吹吓水

究竟幾時先放得低前度
都咁耐了幾時先肯放手
成日俾佢影響情緒都咪話唔攰

人呢

搵下個 自然放底

我以前都係咁諗
但慢慢發現原來放唔低一個人
根本唔可以對第二個有感覺
一feel到有人追就斷聯絡因為知自己唔鍾意人怕傷到人

同路人 我同佢都散咗年幾 夜晚發夢仲見到佢 搭車有時又會記起佢 即使有新一個女朋友都係咁

不過我覺得可以做番多啲對自己好嘅野 平衡番唔開心嘅情緒

樓主幾歲？

喺度吹陣先多謝你

我都係散咗年幾
我就係好怕會拍新拖但記起佢 同埋唔想有日佢揾返我嘅時候我已經拍緊拖

其實平時冇事係見到佢po咗另一個女仔
真係頂唔住

2x

我岩岩散 同左佢一齊4年..好難受

因咩事散？一齊唔返？

del晒所有有機會見到佢嘅社交acc

認同 我都del哂

佢話佢係同情我多過中意我..對我禁好只係因為同情我

更加唔值得留戀啦..

但係我放唔低..而琴日搵番佢 佢好似已經有新生活 冇左我一d問題都冇

何必搞到自己咁辛苦傻瓜

唔捨得

垃撚圾

變咗就真係變咗...唔好挽留！搞到自己冇哂尊嚴！仲有冇留佢送過比你嘅嘢？

唔係鍾意點解要開始
究竟啲人係咪唔知感情帶嚟嘅傷害有幾大

我覺得呢個只係分手嘅藉口畢竟都一齊咗四年

究竟點解可以一啲問題都冇
我都好想可以做到正常生活做到先放低嗰一方

好似習慣自虐咁
唔係冇人追 係真係接受唔到其他人
唔想亂開始

係咯點解會咁

係咯 其實係咪佢變咗 感覺淡咗先作啲藉口出嚟

有冇同個啲追你嘅人坦白過呢個問題？
如果佢地接受到嘅話 我覺得可以同佢地一齊試下
要醫失戀嘅其中一個方法就係投入新戀情

冇 其實一直都做到放低咗咁
唔想俾人知我放唔低
係幾個特別close嘅fd先知
同埋根本對嗰啲人冇感覺
同埋唔知點解成日都覺得可以一齊返
唔想同其他人開始咗佢又揾返我
講到尾 或者係我自己選擇唔肯放低..

呢個正是妳的死穴
有事D野, 只可靠自己.

係咪因為唔愛..定我太軟弱

係咯自己唔肯放低可以點

因為佢首先唔愛所以咪可以放得低
但講真我都仲未滲透到點樣先可以唔愛
You are not alone bro

岩
利申岩被分左幾日
我無del過相，佢送既戒子仲戴住，我以為佢會返黎架。。

咁如果我話我連close fd都冇呢

del嘢真係冇咩用真心。。。越叫自己唔好睇你越會睇

我年幾都覺得仲會一齊返啊不過我想放棄了
不過肯定過幾日又會想等
同佢有關嘅情侶衫鞋戒子我都仲keep住

有我有連登巴絲
可以揾我傾

所以我冇del
一嚟唔捨得
二嚟我知我會越逼自己越衰

連登有愛

當中有無傾過計

支持絲打 有咩揾我

佢都成日搵我 而家可以話係朋友關係(?)
因為老母所以都因為唔同嘢頹緊

有 其實宜家好frd
係..好frd

要多啲搵朋友，唔好留自己一個留喺屋企， 有咩都好，對朋友發洩曬出嚟

你都係其實佢可能都同你一樣 一直掛住緊大家呢

睇得多連登
發覺原來唔止我一個係咁 掛住前度...
大家加油

有交流有機會
只要佢單身都有機會
我就暫時無。。。可能掛

我同我ex都係朋友關係..掛
好frd frd到有陣時覺得佢對我仲有感覺

屋企人係因為香港？

我平時冇咩野架 係今日見到啲唔應該見到嘅..

不了 有事要我幫咪揾我咯
之前都有諗過係咪仲對我有感覺
但其實或者係我諗多咗

其實一定有 如果唔係點會仲咁frd

沒有新戀情萌芽，怎抽離舊的世界

咁佢咁多朋友點解就係要搵你先

唉.....我比人當做水泡（朋友關係，但有kiss有摷，我A0)都依然好愛好中意佢
佢覺得我地可以繼續做朋友
但我真係唔得...我好攰...
係中意既人見多一面都係中意
佢完全唔知佢傷害咗我
我呢半年all in為佢付出...
我都唔知仲等唔等佢好

You are not alone
我身邊都有掛住ex嘅朋友
不過其實人越大越唔想將自己嘅野講俾朋友知
一嚟唔想放負
二嚟唔想講咁多自己野
所以上嚟呻下

想斷交流了
想如果真係對我有感覺就揾返我
其實佢一定知我對佢仲有野
你ex拍緊拖了？

有人話
分咗手仲frd到
一係仲有feel
一係完全放低
唔知佢係咩呢

但做唔到讓新戀情萌芽

因為習慣咗？同埋知我一定會幫
唔知佢 唔敢有太大希望

真心一齊得邊有可能完全放底

你啱 太大希望係個好大嘅問題

感情方面無話做唔做到，首先只係視乎你肯唔肯做，幾時做，通常早一點放下，早一點清醒，人生時間有限，我也曾經因為眷戀，最後錯過了

我覺得玩感情都要睇人玩
如果雙方都有共識係逢場作戲唔會認真
我理得你點玩
但如果有一方係認真
我就覺得玩個方太仆街 呢種傷害係可以令一個人有好大轉變

你問我我會話唔好等
但作為一個仲等緊嘅人可以話你知
就算全世界都叫你唔好等
你都會情不自禁咁等
因為愛
係中意嘅 唔見都會中意

我真係唔識放低啊

其實當初點解會分嘅

無
都好驚有。。。我一定會痴線。。。
分手仲有交流，點都有仲有少少感覺架。。。

試過太多次希望完極失望
要汲取教訓架嘛

撐住呀 你仲有連登巴絲

係 係我唔肯你講中了
次次喊完決定真放手
過多幾日就放棄咗放手

個陣成日嘈交

我都覺得我會痴線

係 第一次開po
有你哋陪我吹水我好開心架喇

我係longd+鬧交分

上次好頹都係上連登搵人傾真係舒服好多

Long d真係頂唔緊..
我係極無安全感
Long到去邊？

巴絲有愛

移民美國 係全家人移民 差15個鍾 分手係遲早嘅事

我知 開心過就係啦

冇錯....佢有叫我唔好等...但之後又kiss我....
我好愛佢...但真係心好攰

Long d辛苦到喊

即係又要拖住你又要做到好似為你好咁..
講真建議唔好聯絡 吊住吊住你啲感情

第日望番轉頭，你會發現今日嘅你係一個傻傻嘅笑話一則，而呢段感情你最終會將佢變成唔會話比人知嘅一段黑歷史

你自己未肯認清係冇可能啫 但係你諗下 其實你自己都知要放手

唔知幾時開始就同自己講
無論自己做嘅決定幾垃圾都唔會後悔
唔會講就真
人大個咗就唔想將自己野講出去

係 我知 我都覺得自己好矛盾

其實答案你心裡一早有，只係我地都未能夠一時適應，花點時間去第二Ｄ地方，會讓你慢慢清醒，明白你都好辛苦，希望早日出困局

每個人有自己嘅一個傳奇，你！絕可以將自己嘅傳奇改寫得更好

我都想斷...但因為佢覺得仲做到朋友 所以佢有時仲主動揾我😢

大部分男仔係好唔鍾意咁嘅
但我嗰陣都會archive相同Del icon
不過我覺得ex過咗去就由得佢過去喇
最緊要你哋2個溝通好
有問題就要拎出嚟拆掂佢
收收埋埋/成日嗌交好易會分手
祝你哋快啲好返
好多時唔好返都係道氣同面子問題
但諗下真係失去個下就會寧願放低呢啲好返
當然唔係要每次每件事都讓步
否則佢就會得寸進尺
最緊要溝通!!

多謝你
成日都諗究竟幾時先走得出呢個困局
唔緊要我會努力
我已經好少唔開心了

想講我嗰個應該都係咁
有時又會主動揾我 都唔知想點
要斷了 佢主動揾都唔好覆/hea覆
長痛不如短痛啊巴打
我都嘗試緊少覆了

等你理性大於感性就冇野 加油絲打

我明
我嗰陣都好怕佢想分手
無事架唔中關心吓佢 等佢知你喺佢身邊

係！！！你講得好啱！！！我都等緊呢日
多謝你

希望日後好快睇到你有一個開心ＳＨＡＲＥ嘅ＰＯＳＴ出黎

搵下興趣做下 分散注意力都好啊

我都留名等睇我出一個po
話俾大家知我走到出嚟 揾到住好人家
多謝你哋陪我傾咗咁耐

有啊 日日都好忙
真心平時無咩野架!!
係會有一下突然間好頹
過咗又冇事咁

咁咪比自己頹一排 頹完又係新的一天

我三年，我都仲未接受到

禁到底係咪因為寂莫而唔開心 先諗到佢？

最少而家做返frd 算係咁啦

係 但有時真係頂唔順又揾唔到地方呻

絲打好長情你真係好愛佢

不是 有時係見佢同啲女仔好close
有時係好掛住攰同唔開心嘅時候可以依靠佢

Keep住傾計唔會更加放唔低咩

可能已經冇咗愛嘅感覺..?

好勁
不過放得低就好 放唔低好慘

之前都頹咗好耐 可能細個唔會諗咁多掛 佢係你第幾個？

可能喇 我細個都可以好快放得低
第2個

有下個自然放低到
利申 岩岩試完

我之前都係咁諗
但原來放唔低一個人係愛唔上另一個人

放唔低既話的確開始唔到另一段
果種心情同吸毒一樣，突然要戒。
好痛苦，好空虛。

試下用你可以用既媒介去將你地之間既種種發洩出黎？
寫書又好，畫畫又好，音樂都好。
作得出時，自己睇返無數次後，漸漸就會覺得冇咩特別吧。

係 無錯 其他野我戒得到 就係戒唔到佢
我無咁好文彩 不過可以一試 其實之前都試過嘅
不過佢好似拍拖了 我諗
一方面唔想佢拍
一方面想佢拍咗我就真係要死心了
救命

唔駛諗得咁死既，放過自己吧！
佢冇再拍亦唔代表你有機會。
再拍，你都隨時仲有機會。
依家問題只係你熄左個掣，
熄左一個愛與被愛既掣。
點解要熄，熄左啲乜？
原因可能得你先知架咋。
慢慢開返佢，新人又好，舊人又好
一致open. Why not.

絲打加油

仲要慢慢開始對自己無信心
又開始覺得識人好煩
其他人要追我我就已經會斷聯絡
不過多謝你 好中肯
努力嘗試緊

多謝你

有冇d野分下心？等時間過去 慢慢稀釋一切
再回頭諗起 可能已經不知不覺放低左

其實平時冇野 唔係成日都好辛苦
但一攰一要依靠就仆街了
不過我會放低架喇

其實要變嘅 一個人真係可以變得好快
佢啱啱send咗段voice message俾我 真係完全唔同晒

點樣令你覺得佢唔同晒？

轉新環境/經歷完某啲野的確會改變一個人好多
好似我咁分咗手之後都變咗好多
不過講真聽落都覺得宜家嘅佢好過以前好多
最緊要係變好咗同埋人成熟咗

你哋仲keep到chat都好叻啊
祝你哋2個都揾到屬於自己嘅幸福!!

多謝你都係

我地可以做朋友

下個最快

留個tg喇 電話好耐冇震過

搵下一個
慢慢

要時間

好

放唔低一個人拎唔起另一個

暫時姐，係要d時間既
第幾戀呀

可以加我tg上面有

我可唔可以join

我會努力了

都年幾了

年幾了第2

真
試過
急唔黎有反效果

我都慢慢等緊屬於我嘅嗰個人

咁耐都未得？
未識到人姐
愛情從來都唔會缺席 放心
只會遲到

再試多次可以甩p牌，哈

Me too?

吹下水 解下苦

講真真係唔係好想接受佢已經放低咗
唔緊要我都會努力放低
宜家一諗起就會諗其他野
唔想自己成日處於唔開心入面

笑咗講真

想唔想開個谷大家幾條友一齊chat?
定想大家私chat

笑下咪好，每個人都會試過，你都唔例外

group chat先再私chat

好有愛
我應該甩到p都未拍拖

明既
都試過
會糾結點解咁快放低
跟住又會唸佢係咪一早有第個
佢係咪臨尾已經唔鍾意先咁快放低
糾結好耐好辛苦
因為我好長情
橙橙

其實甩p牌要幾耐?

但佢話宜家唔想拍拖住
我都仍然期待緊佢問我可唔可以一齊返架
我都係好長情架

好似登入90日

咁耐好難再死灰復燃喇

唔知架!!!nothing is impossible!!

有信心咩

無!!

散左一齊返都已經唔同感覺⋯

你好快會有唔好急

巴打有經驗？

唔怕 我唔急

睇劇通常啲人都係咁

頂你!!

就算感覺唔同 2個人依然愛咪得

岀去夢遊幫到你

祝福你

真香港人

多謝巴打

原來你係呢邊 都有唔開心

已經係1個月前既事了
今日既我已經唔再是昨天既我
嗰陣機緣巧合下講清楚咗
自己有個答案 就放低得8899

不過可以陪你chat
我是過來人了

又會突然之間無事 一晚長大
既然你講清楚 咁對方有無咩反應？
佢完全無讓步或者挽回？

明明我先係過來人 已經過左好耐

或者一直等緊嘅只係一個答案掛
佢話分咗手之後一刻都無諗過一齊返
咁我知咩事喇唔通仲成個傻仔咁喺到等咩

我是真心過咗了所以我都是過來人

真心講 佢咁講反而對大家都好
對你有一種解脫嘅感覺
知道自己仲有留戀係無意思
所以你一定要活得比佢 比任何人更加好！

原來大家都過來人
你無唔開心就得啦

佢一定會後悔架我話你知

無唔開心啦
為咗咁既人 唔值

啱啊
對自己好啲 食多啲好野 玩得開心啲 仲好

絲打正能量爆登
留唔留tg傾下計

以前負得太多
傾!!

以前負完就算啦 以後唔好！！

tg: @letschatchat

tg ed

新人LM

哇又係你

攬我未

你訓未。。

留意到你秒回
.....啱啱先開始做功課想死
寫埋個intro算啦屌

係 淨係秒回你
但你好似仲未訓。。

I love you

5撚洗訓了

抱我

Me2
頭先訓咗個幾鐘。。唔小心

攬攬

我訓咗廿分鐘唉 好撚難do

幫你do

好攰，想欠交了

快點

唔係仲有幾日咩

咁都係....3日

加油

悶，做what好

訓。。。
食。。。

又豬
。。。。